有無人開左學之後唔知點樣同同學食飯

我食野好奄尖果啲人
又要好食 又要食黃店 就算唔係黃都一定要非藍
但有時同班新同學幾個咁一齊食
求其嘿嘿哈哈咁就入間垃圾餐廳食
以前班fd就話慣哂 大家有默契唔食藍店垃圾
但依加上左大專 識哂啲新同學 對於食黃走藍呢樣野有啲難講出口驚比人覺得我好麻煩又要就我咁
話哂都唔係個個都追求呢樣野又可能人地係港豬
可能點做

佢哋唔食就冇必要同佢地做frd
要isolated佢哋

你問吓人地藍定黃先啦

不嬲自己食
唔撚洗煩

應付嘅咪食一兩次就算
唔通唔一齊食飯一次就絕交排斥咩

佢地話食藍店既你就話食過間野好難食

一個人食飯最開心

讀大專都食藍店你果間咩學校嚟....

拖住手食

睇錯讀緊大專
原來係讀緊初中

其實都真 有啲同學係做功課先一齊咁

有時都會 但都少不免同同學食

Bully佢哋啦
唔同你一樣

邊區 我專食黃店

一個人都食 順路咪一齊

已經連續第8日食時代

好難捱

已封鎖會員 係！各位網友！完全封鎖

我陪你，你比錢

講句 你地個良心喺度，唔會食藍店㗎嘛？！
佢地就唔會好意思食

唉唔係個個都追求呢啲..
口水抗戰真係太多

asso 就算啦 讀兩年都出嚟做嘢

食黃店又叫做抗戰？
大把前線手足照食藍店啦

想咩抗咩戰？